{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2964036864/woo-mi-gwan-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482784&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248622832931550&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321977003&selectedRatePlan=390489502&expediaPropertyId=92594902&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우미관 호텔"
    },
    "text": "優美館ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路14ギル4\\n\n宇美館ホテルは明洞通りと光化門まで車で5分の距離に位置しています。 また、南大門市場および東大門歴史文化公園も車で5分の距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 鐘閣駅は徒歩6分、鐘路3街駅も6分の距離にあります。 ホテルは27の客室で構成されており、チェックインは午後3時から始まり、午後10時まで可能です。 チェックアウト時間は午前11時であり、一部の客室によってはレイトチェックアウトが可能です。 ただし、新型コロナウイルス感染症による関連制限事項がありますので、確認が必要です。 フロントデスクは毎日午前8時から午後10時まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られたものが必要になる場合があります。 チェックインは19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴はできず、客室内では無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは施設内にはありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宇美館ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "宇美館ホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路14ギル4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宇美館ホテルの周辺には明洞通り、光化門、南大門市場、東大門歴史文化公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルから最寄りの公共交通機関はどれですか？",
            "answer": "宇美館ホテルから最寄りの公共交通機関は鐘閣駅と鐘路3街駅です。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宇美館ホテルのチェックイン時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宇美館ホテルのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルではレイトチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "一部の客室によってはレイトチェックアウトが可能ですが、新型コロナウイルス感染症による関連制限事項があるため、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宇美館ホテルのフロントデスクは毎日午前8時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルでチェックインする際、何が必要ですか？",
            "answer": "宇美館ホテルでチェックインする際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "宇美館ホテルのチェックインは19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "宇美館ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルの客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "宇美館ホテルの客室内では無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宇美館ホテルに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "宇美館ホテルには駐車スペースはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 539
    }
}